geschreven aan kolonel Forster, om hem te informeren over onze huidige regelingen, en om te verzoeken dat hij de verschillende schuldeisers van Mr. Wickham tevreden zal stellen in en nabij Brighton, met garanties van snelle betaling, waarvoor ik heb mezelf toegewijd.
En wil je jezelf de moeite geven om te dragen?
soortgelijke garanties aan zijn crediteuren in Meryton, van wie ik zal onderverdelen een lijst volgens zijn informatie?
Hij heeft al zijn schulden opgegeven; ik hoop dat hij ons tenminste niet heeft misleid.
Haggerston heeft onze aanwijzingen, en alles zal in een week voltooid zijn.
